有無絲打食過Norcolut延經

我嚟緊30號-4號要去旅行 但咁啱撞正嚟m
今日25號去藥房配咗Norcolut 個藥房佬就話一日一粒
但有啲人就話一粒唔夠 要一日食兩粒 有啲又話食三粒
所以想問下有無絲打食過呢隻藥 一日應該食幾多粒

食過兩次
第一次預計嚟m前3日開始食 早晚一粒
第二次前一星期開始 一日一粒
兩次都work

唔該曬絲打
想到問下如果我係嚟m前五日開始食 咁係咪食兩粒會穩陣啲 定一粒已經夠

［member]5mg呀
唔該曬絲打 [/member]

我都係黎緊旅行撞正黎m
琴日去咗睇醫生攞藥
5mg 佢話早3日開始食 每日一粒

利申：之前未食過

Hi 我想問如果我今個月原本7號泥m
我今日開始食 食到15號 當17號泥返m
會照樣28日後先泥下一次嗎？(平時泥m準)
因為我12月先去旅行 我想提早一個月延左一次m先
咁12月就唔洗旅行果陣食藥
我咁諗岩嗎

照道理就係既
不過其實旅行嗰陣食都冇乜野
又唔洗日日驚住佢會黎

我已經食緊😭 五想去旅行果陣食 驚焗住焗住會有影響

我去曼谷食足7日都冇乜野呀
但返到黎就即刻嚟返，量仲多咗

我諗如果去幾日短途
去住食應該冇乜嘢

多謝意見！我食左6日停食左 因為塊面即爆兩粒瘡 又痛又有膿 好驚食落去會爆多幾粒 抑制唔到 到時旅行真係黎的話只好用棉條 不過食左6日停食會唔會有影響呢